# Tipo de nota: Aventura

### Grupo realizador:  [[herois de Ampheil]]

Logo após acordar do sonho [[Um erro, um sonho, uma maldição]] nossos heróis se dirigiram para Waterdeep que seria a sede de um torneio, feito para sediar a vinda de [[Velk Van Heltz di Clore III]] para [[Waterdeep]], isso fez com que houvesse uma movimentação acima do normal na cidade e na região, nossos aventureiros após um pouco de resistencia foram convencidos por alguns guardas que estavam divulgando o torneio durante uma bebedeira em uma taverna. Logo após isso recebem a visita de **Akra kimbatul**, um draconato vestido em uma plate armor, extremamente robusto que dizia ter ido até o local para conhecer seus oponentes. 
O grande dia chega, um coliseu extremamente lotado que quando os nossos herois entram acabam não sendo bem recebidos a primeira vista devido ao preconceito que a população tinha com mulheres aventureiras, nossos herois ansiosos pela batalha vêem toda aquela multidão engolem seco e após a autorização de um juiz a batalha se inicia.
Durante a batalha algo estranho aconteceu, uma parede de força acabou criando um domo invisivel e no meio da arena surgiu um dragão ancião chamado [[Zambul kimbatul]].
O dragão claramente ficou brincando com suas presas enquanto esperava para ver se [[Damakos]] sairia de avernus para tentar derrota-lo, durante a batalha Kimbatul se irritou com o Rúbeo e lançou uma baforada que o pegaria em cheio, que em um ato heroico foi salvo por Connhall que após ser atingido ficou apenas inconciente.
E foi nesse momento que fazendo uma entrada triunfal [[Damakos]] chega e começa a enfrentar o dragão inicialmente sozinho, e em poucos minutos de uma batalha de gigantes os [[Cavaleiros errantes]] chegam para ajudar a finalizar a batalha, o preço para Damakos foi a perde de uma batalha em [[Avernus]], exatamente o que o grande Kimbatul queria.
Connhal já recuperado decide que seria melhor ir com os Cavaleiros errantes para Avernus com a intenção de treinar e um dia conseguir proteger melhor seus companheiros.
